見朋友/同學有錢會眼紅？

愈有錢d人愈唔中意

成績愈好 d人愈唔鍾意